有冇巴絲打生活係單親家庭？

大時大節覺得好寂寞
同家人關係唔好 無溝通 無交流
無好熟既朋友 唔會出去玩
有冇巴絲打都係生活係單親家庭
單親家庭毒撚性格既機會係咪特別大
好唔開心想死
感受唔到有愛

我係呀
大時大節都會覺得孤獨嘅
但只要有一個屋企人或者有一個朋友你覺得好重要嘅話其實都可以堅持落去

絲？

我單親+無朋友+窮+樣衰+矮

加油

我
仲要一個朋友都冇

我屋企人有情緒病，日日受住氣要不停同自己講體諒、體諒，但真係越嚟越辛苦

啲朋友都要拍拖，咁凍，摺在家

雙親就一定好溫暖？
我都係單
本來打算去朋友屋企打邊爐倒數 諗諗下都係同老母過打個小型邊爐 飽撚到想嘔

有時朋友搵我既話會覺得人地係想拎著數
例如想我做group project 做多啲carry 佢
之後佢就交啲垃圾
成日覺得啲人痴埋黎係有目的 不懷好意
呢啲唔知叫唔叫做過度保護自己 避免自己心靈再受到傷害
好怕有一日又會比屋企人同朋友出賣

冇老豆 但同阿媽關係好好

巴

咁巴打你慘少少
我都仲有幾個可以傾到心事
但我個幾個都好少會出去一齊玩

小學三四跟老豆 但同老豆都係麻麻 個陣仲細玩大過天 好少溝通 後尾16歲個陣老豆病就跟老母
之後老豆走左到依加都係同老母
諗起個陣唔識諗就想喊 應該要對老豆好d

唔緊要啦 起碼而家識諗 可以對返家母好啲

點解呢

我

不過同佢關係幾好 似朋友有講有笑

其實自己係屋企搵嘢做下仲舒服過同朋友出街

me都係
平時如果得我同媽係屋企就好靜 本身自己少野講
好彩有個細佬係到 叫做熱鬧返d

我好理解, 因為我都係
的確會覺得難啲同人溝通
我細嗰陣會扮約咗朋友或有活動, 唔想留喺屋企對住佢
大個咗冇同屋企人住就變咗毒撚

以為係自己開post

唔好ff咁多
大把人雙親日日家嘈屋閉
父母唔愛對方，夾硬一齊唔知為咩
成個家庭冷漠到互相唔會講野

好自由喎 少咗好多野煩